蘋果A1: 「他離開的十個月」

願他於天國無憂快樂
恨猶未雪 義仍未彰
公義落於我等之肩上
沉冤之日 定必來臨

科大手足

周同學

梓樂

眼濕濕
周同學仲未還你公道

即刻標眼淚

延遲救治至今隻字不提

做乜撚嘢 好撚有趣呀 你老母出殯個日我實過嚟唱喜喜洋洋 撚樣

Push

永不忘記

好掛住你啊手足
終有一日還你公道

願周同學得永恆之喜樂平安
肇事者應受歷史之千刀萬剮

黑警 死全家 冚家剷 不得善終

你聽定冇仔送終啦死柒頭

周先生
你要保佑我哋幫你沉冤得雪

一定要還佢地一個公道

咁就10個月
呢一年死咗幾多人
住咗香港幾十年，第一次深深感受到呢個殺人政權既醜惡

又搵到一隻五毛

推 【RTHK】旺角有疑似未成年少青遭魔警地上拖行及女童遭魔警非禮 - 分享自 LIHKG 討論區

今日一定要買

20191108 0809

梓樂我無唔記得你既付出
多謝你 你會一直係我個心到

會唔會開死因庭？
一層樓唔跌到咁傷

梓樂嘅事係我舊年喊得最緊要

而家又流眼淚

永遠都唔會忘記

送佢嗰日

周梓樂同學係我到宜家為止成世人唯一一次會令到我喊嘅陌路人

加返個第字 成句通順啲

兩個月後將軍澳見

唔好做傻事

推

rip

唔好意思借個位

中學生：請反思一下到底再走上街頭係為乜？無目標嘅話倒不如唔好上

搞手搞活動前請三思，明知山有虎，唔係叫你唔好行上虎山，係想大家反思一下點解仲要行「呢一條路」上山。
條條大路通羅馬。

周同學我哋永遠唔會忘記發生過咩事

安息 垃圾黑警

周同學
我永遠記得你同當晚嘅事

十個月啦

who?

殺人兇手 全家三代都不得好死

願他天國安息

希望你只係撳錯

我地仲未有能力為你討回公道

願周同學在天國得到自由

殺人嘅不得好死

今晚8.09 請大家默哀一分鐘

將來會有

他永遠梓有二十二歲

今晚尚十一定重狗，be water

深夜到停車場
但又唔係車主 攞車或泊車

#
pushh

pushh

Amen

block得

共產黨 不嬲都係殺人政權

push

創傷學專家指出傷勢不自然

諗起上年去寶福山嘅場面

梓樂 希望你喺第二個世界安好
有朝一日一定會幫你攞返個公道

Wish you now at a better place

願他在天國快樂

究竟咩事跌死

周同學幾時會開死因庭？

凌晨1時00分，周梓樂沿富康花園行人天橋離開停車場；1時01分，周沿富康花園天橋返回停車場，並在02分獨自沿斜路走上停車場三樓。1時05分，一名市民向消防人員稱有人從高處墜下，消防人員遂跟隨該市民前往發現周的位置，同時間，警方開始進入停車場地面並逐層向上進行掃蕩。

根據端傳媒報導，周梓樂在午夜0時46分向友人發訊息，這很可能是他發出的最後一段訊息，據推斷他當時身處尚德停車場二樓近唐俊街的位置。據多名友人所指，周氏的WhatsApp最後上線時間為凌晨1時正

尚德停車場的閉路電視片段顯示，凌晨1時02分24秒左右，三路與二樓之間突然有一下可疑閃光。1時05分，消防員接報有人從高處墜下後，趕到現場發現周梓樂倒臥於尚德邨停車場二樓，懷疑由三樓失足跌下。

係個幾個字究竟發生咩事

周生：咪再消費我啦拎條命出嚟做哨，你哋拎條命出嚟食黃店

😔

梓想你快樂

我估應該唔係block得

沉冤？